美國時事評論人：香港人揮舞美國旗幟，高唱美國國歌，因為它們就是自由的像徵。

Tim: "The people there are singing our song, waving our flag, because AMERICA TRULY REPRESENT FREEDOM..."

同時佢亦希望國際社會特別係美國主流媒體更加多關注香港事件

btw佢啲片都幾受conesrvative歡迎
當中都有啲dem有啲republican
歡眾光頻係幾廣
平時都有睇吓佢
真係估唔到佢對香港事件追到咁貼

推!!!

正

推

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

同班護旗手傾過幾句

推

各位點睇呢個回覆？

唔係咁易呀葉師傅
不過我諗企出嚟嘅人更加多係想有返個潔淨嘅香港多過移民美國嘅

其實佢打緊丁，但人地一邊打丁一邊幫口揮美國國旗GJ

陳雲又真係中

如果我移咗民去美國一定投共和黨，喺英國就投保守黨

美國民意都係重要的

試著說：唔完美，可接受，需要改善
不要說：道歉/推

藍身份證送中，黃身份證留港

唔知點解
見到美國國旗聽到美國國歌我會覺得好感動想喊
特別係身在此時此刻的香港感覺更強烈
精神上我已經係美國人

美軍未來我邀請，美軍來了我帶路。

係咪表示解放香港同埋同中共開戰